如果整一隻關於香港嘅恐怖遊戲，大家想整咩題材？

近排還願咁出位 幾時會有隻關於香港嘅恐怖遊戲呢

蝸居

有個毒撚打打下機，突然見到個pop up廣告，當佢click入去，係段av片，奇怪的係段片同佢女神好似

佢開始尋根究底，發現女神不可告人的秘密，同女神背後的神秘力量...

香港呢2隻字仲唔夠恐怖咩。。。

香港日日俾中共強姦仲唔夠恐怖?

外賣仔送外賣記

送完去原來係收陰屍紙個單

回歸

講共

九龍城寨 代表到香港同埋有種莫名恐怖係度

日本仔比我哋仲respect 舊香港

銀行戶口結餘

三七氣流一轉

廢棄地鐵站

公屋乃係恐怖首選

九龍城寨

儲錢買樓

天水圍六星陣

樓主老母俾狗屌夠唔夠恐怖

唔洗整啦,已經玩緊

舊式公屋

鬼校

返工

井字公屋迷宮

依家仲唔恐怖？又紅衣跳樓 ...

還錢

黃秋生果啲題材